財政預算案廣告 咁大件事無人講?

阿伯:咦 呢個咪整餅果個呀荗?!

阿茂整餅拍片啲人係咪唔知依個phrase點解

好感動 有人睇條片